如何溝到靚仔？

絲打我今年都唔年輕喇，想談下戀愛咁，但係又比較膚淺想溝靚仔。點樣先可以溝到呀？

加我微信吧

Pm我

你係靚女咪得

你本人有咩條件呀？

試試我吧

屌你地班死狗公

首先你要夠靚女

要高過我嘅
而我可以陪你打機

投胎？

靚唔靚女

邊到有得報名

問你自己本身有咩特點
唔係問你有咩要求
除咗打機呢？ 冇啦？

中意去游水，睇書，咩都可以傾

pmed

Tg pm me

照下自己樣，同打開個銀包睇下有幾錢先啦

Tg:hugo1991

你的樣子如何

有自信 有殺錯冇放過就有機會

咁要問我女朋友

你的日子也必如何

求解

可惡嘅資本社會

除衫